呢個幾月係我咁大個仔見過最靚既香港

純粹想幫大家打氣。大家要加油，要團結，一定會贏！